點解咁多外國藝人都會自殺

尤其韓國啲藝人，成日都有自殺新聞同埋好似好易死。

8 90年代 日本都唔少
香港就少啲 只有哥哥
韓國多啲就真

無做好生涯規劃囉 咁都要問

成日都有生前被長期被逼發生性關係而了解生命
但其實1係就繼續咁樣
一係就唔做藝人
點解要行到去自殺

仲有歐美 成日都啪針然後自殺

可能是解約要巨額賠償

有D借巨貸 真係
但有D其實做幕後或者自己做下小生意唔得咩
可能真係好難反轉頭

不過之前睇新聞 D經理人公司真係樣樣都收返藝人錢

如果唔紅 又hea工作 又冇收入比公司會點

錢債肉償